
# Flava
The lineup of flava - на каждом слайде должен быть текст(это не просто картинки)

Sass, html - прекрасно)

Лучше делать врапперы для картинок)

Где префиксы `js` ?
```javascript
const menuBody = document.getElementsByClassName('menu__body')[0];
const menuList = document.getElementsByClassName('menu__list')[0];
const heroDescr = document.getElementsByClassName('header__descr')[0];
const heroTitle = document.getElementsByClassName('header__title')[0];
```
